+++
title = "删除部署"
Description = "删除已创建的部署。"
weight = 9
+++

删除已创建的部署。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **计算** > **部署**。

2. 在部署列表页面，选择部署所在的命名空间。

3. 在部署列表页面，可以通过以下两种方式删除部署：  
	* 找到要删除的部署名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

	* 单击要删除的 ***部署名称***，在详情页面，单击 **操作** > **删除**。
4. 在新窗口，单击 **确定**。